RedVelvet Psycho MV Teaser

Wendy背景高音正到瘋了！！！

就咁一段仔都勁好聽lovelovelove死了

MV拍得勁有feel 牙現個shot真是超美der！！！

準備入貨了 我愛RV

尋晚wendy玩高音
勁撚到

覺得佢個cello撥弦係參考time is love廣告喔
應該係關時間事
concept好捧喔

感覺首歌+mv好羅曼蒂克好mature 好高汁lovelove

對喔 超好聽der

本身想出個post講解下concept但無乜時間出

希望唔好再出zimzlabim呢啲咁嘅歌啦

揸緊車個女司機幾靚。

下 你唔識貨

我私人司機來

有預感ZIMZALABIM FD

好聽

你盲撐

講事實

RV最難聽係邊首
講事實
唔準答冇

feel到會係bad boy個種慢歌愛了愛了

最鐘意暗黑神袐嘅RV

下 無

大家星期日有時間，記住加入香港金融業職工總會做會員呀！

我哋可唔可以為大家發聲，可以做到咩地步，全靠會員的支持

冇會員，政府點解要理你呢，資方點解要理你呢...

所以唔好等，今日就加入啦

PS: 就算唔係金融界的同業，都麻煩like and share，俾多一個人睇到，就多一分機會團結同路人，拜托拜托🙏

#香港金融業職工總會
#香港金總
#HKFU
#收會員

lovelovelove 準備2019年尾best song

你係幾識貨

根本佢地keep住咁先啱 係SM玩9佢地姐 牙現都幾十歲人了 仲要係到Ba-banana ba-ba-banana-nana

韓國人鍾意弱智歌

Perk a boo啲歌詞最有故事性 講出病嬌女人嘅心聲 有一種我讓你先囉反正最後一定捉到你嘅感覺

Btw牙災今次造型不得了

痴線仙能到

WENDY超撚正囉

其實最jeng係佢地每個mv都好有故事性又會參考經典電影又會講下時事
好特別的女團呀

psycho節錄

嗚啊
今日5點就出了

Wendy Yeri Joy Irene

Neomu kiwoyo

聽日都5g趕唔趕得切開..

無牙琪係咩意思？

得我開啦...

等我

希望佢哋搵返定位

Russian Roulette 可愛
Bad Boy 性感

Really Bad Boy 不知所謂
Zimzalabim 唔知乜風格

個人想佢哋走 Bay Boy路線
老女人仲有幾年玩

呢句有啲man..

小妹怕醜😳😳😳

一年come back咁多次

好過zim唔識串
但夜媽媽開咗擴音聽 dllm

其實幾好聽

我買2隻抽小片